讀公大其實已gg😞

真心覺得自己好廢，asso個陣又唔爭氣，差一個sem姐，點解唔爆埋佢，差少少就唔洗入ou 呢家真係抱憾終生。奈何自己冇本事，唔夠膽quit u之後出黎闖一番事業。呢家淪落到讀ou。

呻左出黎係舒服啲 多謝你地聽我呻

出到黎做野
真係有人會理你邊間u?

加油呀巴打 希望在明天

大把讀港大ge都係高分低能
在職人士見證不少
加油

今年ou grad人工高過公司八大既fresh grad
有返d希望未？

反省下自己點解咁廢。好過呃自己

人的成敗，在自己本身，不在你讀過的任何學校。

讀大學係教你自己去搵方法解決問題，教你自己去追尋學識自己想要的東西。

你要清醒了，不要執迷不悔了！

你自己都睇唔起自己果一刻已經輸左喇柒頭皮

你個人柒讀完8大都係柒

睇你user name到你打段野都知你弱智

你係ive仔？

咁你仲要靠賭波賭馬？

讀書考試既制度

就係要將人分等級

成績唔好

代表你機會比人少

舖頭仔

條友係柒，但唔可以因人廢言

我言論既內容你又反駁到d乜？

毫無論點

弱智

可憐蟲

讀書唔成就話讀書無必要

無料又性幻想想發達

發唔到又會賴社會唔比機會你

賴三賴四

但從來唔會反省你自己先係失敗原因

世上總要有廢人去受苦去做下賤工作

你條撚樣咪又係要死死氣去做？

屌你啦，有公大都好好架啦

無人可以睇小你，除左你自己

巴打咁岩
我又係asso唔爭氣，讀左1年quit左，入ou
聽個外國畢左業既fd講“出到黎個degree咪又係一樣，再唔係咪讀埋master洗底lo"
依家諗住認真讀先，睇下tran唔tran到u囉
純粹因為佢間野太遠想走

洗廁所呀伯都可以從來無睇小過自己

但唔好咁撚幼稚

以為唔睇少自己就可以平步青雲

你啱嘅